# Задача #

Да се реализира мини система в която да може да се въвежда информация за парцели, трактори и обработки на парцелите на базата на които да се извежда подробна справка.
Може да се използва всеки PHP framework, jQuery.

В изпълнението на задачата трябва да са реализирани следните изисквания:

## 1. Логин форма за потребители ##


## 2. Да може в базата данни да се въвежда информация за N на брой парцела. ##
### За всеки парцел трябва да има следната информация: ###
* име
* култура
* площ


## 3. Да може в базата данни да се въвежда информация за N на брой трактора. ##
### За всеки трактор трябва да има следната информация: ###
* Име


## 4. Записване на обработени парцели. ##
* Да има форма в която да може да се избира определен трактор, определен парцел, дата и да се попълва площ, която не трябва да надвишава площта на избраният парцел.
* Формата да записва въведената информация в базата данни.


## 5. Справката да се визуализира като таблица/грид, която да има следните колони: ##
### Справката да се визуализира като таблица/грид, която да има следните колони: ###
* Име на парцел
* Култура
* Дата
* Име на трактор
* Площ
### Като последен ред на справката трябва да има колко общо площ е била обработена. ###


## 6. Справката да може да се филтрира по следните параметри: ##
* По име на парцел
* По култура
* По дата на обработване.
* По име на трактор
